唔知向井地美音知道自己比班bug票狗搞到差一名入選拔有咩感覺‼️

反NGT狗你我有責‼️

景帝

Agger

本間日陽荻野由佳落地獄‼️

以後都反NGT了

高倉萌香速報21667‼️
終票28623‼️
BUG票狗現哂形啦‼️

我美音BB

ngt